蘋果 7月14號 A1

大家訂閱咗未?

多謝蘋果

黑警死全家
落地獄
永不超生

push

睇返真係好唔開心
差啲就一條人命

毒果攝影師好撚野, 捕到個咁清楚角度

好彩冇事
如果真係死咗
應該成班人會搵班狗陪葬

大家留意個男仔對鞋

長短腳都蝦，黑警冇陰功呀！

係班狗好彩，真係跌落去死咗，噚晚會變成點，唔敢想像。

頭板又再冇廣告

今日可能火燒趙家樓都似

唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田
唔該，今日帶齊裝先好岀沙田

網上有人話呢個男仔唔係黑警本身追緊嗰個
黑警出咗商場之後無啦啦就追佢
唔知有冇人fact check到